[你們的女神]迪麗熱巴最新清爽短髮做型

J吧

好樣衰

柒撚到
死TB

髮型真係好重要

整容g

嘩屌...係咪痴撚線...剪撚到咁

有冇原因

屌你老母 成個男人咁

仆你個街 ozil 黎既

髮線仲要幾後吓

想避中共？

粗重野....

迪麗熱巴正食屎狗

準備入職業技能訓練營？

可能入左新疆「教育營」一段時間